下半身肥胖 點減好

做運動成日都上半身瘦得快好多 下半身永遠都唔點瘦到 可以點減

做下半身運動

無圖你話下半身二百磅都得

下半身截肢

CLS

女上

同我一齊做下半身嘅運動

斷食